【肥普定理】熱刺新十年唯一一次可以嚮更衣室自拍嘅地點嚮邊度?

香港大球場

你縮返嚮你老母個子宮，母子一齊含家鏟，可以嗎？